遺產執行人賣樓

層樓仲係先人名

咁個訂金張CHEQUE寫先人名定遺產執行人名

問律師啦

律師樓